\begin{literatura}{99}

\bibitem{corporal}
	CORPORAL, H.
	\emph{Microprocessor Architectures from VLIW to TTA}. Chichester: John Wiley \& Sons Ltd., 1998. ISBN 0 471 97157 X

\bibitem{pitkanen}
	PITKÄNEN, T.
	\emph{Fast Fourier Transforms on Energy-Efficient Application-Specific Processors}. Doctoral dissertation, Tampere University of Technology, 2014. Supervisor Jarmo Takala. ISBN 978-952-15-3426-3.

\bibitem{schafer}
	OPPENHEIM, A. V. and SCHAFER R.W.
	\emph{Discrete-Time Signal Processing}. New Jersey: Prentice Hall, Inc., 1989. ISBN 0-13-216771-9.

\bibitem{tce}
	ESKO, O.; JÄÄSKELÄINEN, P.; HUERTA, P.; de LA LAMA, C. S.; TAKALA, J.; MARTINEZ, J.I.
	\emph{Customized exposed datapath soft-core design flow with compiler support}. Milano: International Conference on Field Programmable Logic and Applications, p. 217-222, 2010.

\bibitem{fft_blackbox}
	CHU, E. and GEORGE, A.
	\emph{Inside the FFT Blackbox: Serial and Parallel Fast Fourier Transform Algorithms}. Boca Raton, FL: CRC Press, 2000. ISBN 0-8493-0270-6

\bibitem{cooley}
	COOLEY, J. W. and TURKEY, J. W.
	\emph{An algorithm for the machine calculation of complex Fourier series}. Mathematics of Computation, vol. 19, no. 90, p. 297-301, 1965.
	Online: \(<\)\url{http://www.ams.org/journals/mcom/1965-19-090/S0025-5718-1965-0178586-1/S0025-5718-1965-0178586-1.pdf}\(>\).

%\bibitem{boldis}
%	BOLDIŠ, P.
%	\emph{Bibliografické citace dokumentů podle ČSN ISO 690 a ČSN ISO 690-2}\/ [online].
%	2001, poslední aktualizace 11.\,11.\,2004 [cit.\,17.\,2.\,2005].
%	Dostupné z~URL:
%	\(<\)\url{http://www.boldis.cz/citace/citace.html}\(>\).

%\bibitem{sr02/2009}
%	VUT v~Brně:
%	\emph{Úprava, odevzdávání a zveřejňování vysokoškolských kvalifikačních prací na VUT v~Brně}\/ [online]. Směrnice rektora č. 2/2009. Brno: 2009, poslední aktualizace 24.\,03.\,2009 [cit.\,23.\,10.\,2015].
%	Dostupné z~URL:
%	\(<\)\url{https://www.vutbr.cz/uredni-deska/vnitrni-predpisy-a-dokumenty/smernice-rektora-f34920/}\(>\).

\end{literatura}
